[19-07-2019]股市直擊+波神信眾區

原來沒有，從來都沒有

終於磨完
721見

$300請黑工撕紙🐶...睇黎好似唔夠維穩費

請一個乜社會既錢夠請幾個黑工

牛3

黑社會都外判大陸
要求優先保障本地居民就業

一個廢老行行企企一千蛇頭食兩百...一隻蝗三舊水仲要落手落腳可以頂三個廢老

4c dim see hsi..

D金升到
上星期唔買 今星期唔買

【721香城Online】*震驚700萬人*水魔法師lv1變lv60只需$5蚊

BUY NG BUY HO

香城online

Add Eu put

月供ok?

百萬人大型副本上線喇

Why insult me

上1500再pklm

refund la dllm

DLLM AR

草船借箭

合作啦 齊上齊落
不要內戰！

In DB!

If we burn, u burn with us

明明係鄉土BK帶頭搞事

琴日open jor

攬炒巴=文宣戰鬥機

抄低左你個名

夾到嫑嫑

GOD

call la diu
4c see 三幻呀

各位好 忙過狗

汁總

兒子生性病母倍感安慰

嘩 EU

反手

原來大埔都可以列入首都既選擇

CLS 隱藏勞作家

準備請驚🐶食開心浩園餐

強國呢D就暴徒喇

同醫生講醫到夜一夜都得

警方今早突擊搜查位於荃灣德士古道 142 號一座工廠大廈二十樓的一個單位，並在單位內發現 TATP 炸藥、燃燒彈以及其他攻擊性武器，警方拘捕一名27歲男子。警方今日向傳媒展示證物，當中包括寫有「香港民族陣綫」的上衣、以及一些「反送中」的標語。

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華今日下午 1 時許見記者，指警方較早前收到線報，指在荃灣德士古道 142 號某單位內，有人藏有攻擊性武器及危險品。警方昨日晚上持法庭手令進行突擊搜查，在屋內找到懷疑爆炸品及燃燒彈。李桂華稱目前警方已處理了 1 公斤的 TATP，但仍有 TATP 尚待處理，警方另撿獲十枚燃燒彈。

他指爆炸品處理課人員隨即到場，證實爆炸品是 TATP 炸藥，燃燒彈則是由電油製成。人員即在現場處理炸藥，處理工作仍在進行中。他又指單位內亦藏有攻擊性武器，包括是鏹水、彈叉、刀、鐵棍等。李桂華稱，有證據顯示有人在單位內的製造 TATP 炸藥，警方已拘捕一名 27 歲中國籍男子，由於調查仍在進行中，不排除拘捕更多人。

警方向傳媒展示的證物，包括有黃色頭盔、寫有「香港民族陣綫」上衣、以及一些「反送中」的標語。被追問單位租用人是否有政治背景等，李桂華拒絕透露。

爆炸品處理課警司馬偉德表示，預計炸藥處理工作仍要進行一段時間，未有數小時將會進行今次引爆。他指 TATP 是極為敏感及威力強大的炸藥，並且對熱力、摩擦力及壓力都有反應，導致處理工作有難度。

無綫新聞較早前引述消息稱，警方今早突擊搜查單位，發現大批懷疑爆炸品，今早七時左右，爆炸品處理課人員即場引爆部分爆炸品，有碎屑飛散到警車的擋風玻璃。警方爆炸品處理課經評估後，認為將爆炸品移離大廈有危險，將會搬到天台繼續引爆。工廠大廈對開部分行車線需要封閉。

人唔笑狗都吠

呢招on9野咁熟口面

廢佬撐驚大會$200人頭仲要俾雨淋...睇黎就支爆上面唔夠維穩廢

武漢福田都call錢
另一邊又水災又要封消息

之前派俾克驚就大拿拿一千幻今日派俾班行動組加加埋埋都唔知有冇一球...飯民D濕尻程度十足十香港班縮骨算爆老能土老細就睇下聽日佢地班𡃁有幾能HEA做

梳打錯...

JOE SUN
今日港島見

黑警冇一個係無辜！

the

圍毅救趙！

萬事小心

各位手足爬山小心！

好多人

集合進攻魔龍...

689嬲撚到

元朗痴撚線

黑警死全家！

警黑一家親dklm